終於入秋了

有無人同我一樣每次入秋入冬，天氣涼就全日都會好sad好孤獨
朋友又唔多個，飯腳又無，同藍絲屋企人嘈完之後幾乎每日都自己一個出去食野係公園自己呆坐
一個肯認真wtsapp傾閒計既朋友都無，個個唔係已讀不回就成日求其覆個貼圖hea完當回左
如果自己唔去搵人個wtsapp可以一直都唔會響，唔講我仲以為我個野壞左
異性朋友更加少到近乎絕種
成日唔開心好大壓力想呻都無地方呻
每一年過冬天凍冰冰時都係到諗如果有人攬下拖下手就好一定好暖
今年又要繼續自己過冬了

以為個post係自己開

同是天涯淪落人

我明，巴打嗰種感覺

天氣一乾
同身痕

Wtsapp個part一模一樣

以為自己開嘅post....

悲秋風

巴打做邊行？
其實好多同路人，you are not alone!

九月開始無野撈

做住PT 先啦，有嘢做會好少少

wts三日都冇響
冇朋友 日日都係自己過 好辛苦

好慘抱抱你